有無iPhone 用家個google map定位永遠唔準

次次都偏差幾公里

鮑姐

之前用se都係咁，定位冇次準

鮑姐經期準唔準

今日係銅鑼灣同我定咗去炮台山
好在唔係完全路痴

有無人解釋到

咩機？

iphone ok
ipad

就算無wifi但turn on wifi就會準

用嚟stalk鮑姐？

定咗位落鮑姐度

地面有天空收到gps 就會準
Btw, iphone iOS google map timeline 好似廢左
好在我雙修
要轉返android 做timeline 主力

我近一兩日先唔準，懷疑係更新出事。
之前我喺商場入邊都會知我大概喺邊，近一兩日就有問題，我明明喺ifc佢就話我喺九龍灣

但用apple map 就幾準

你係咪傻架 天空？你以為係衛星定位？

牡丹停經夢

去旅行跟佢行未行錯過

樓主定位唔到飽姐西窿位置
就上黎屌iPhone